人生已經絕望

即係咩

成街都係大隻黑人同白人，又會感覺好壓逼好孤獨